今日應該要將ok,seven放蘋果日報當眼位

今朝見ok店報紙架位三個位(執邊打直show出黎嘅位)
第一位東方
第二空左
第三星島

如圖

今日應該要將ok,seven放蘋果日報當眼位

今日ok,seven應該要將蘋果日報放當眼位

今日應該要將蘋果日報放ok,seven當眼位

樓主要學下重組句子

蘋果日報今日應該要將放ok,seven當眼位

行過ok seven 幫幫手疊出d 扮買 之後放翻低

大家明就算

當眼位今日應該要將今日ok,seven放蘋果日報

創意台

up mud 9

弱智咪能開po啦

學中文冇耐？
比心機呀

暗號大家都明

樓主都ok seven

推

係地鐵打得勁快 趕唔切check
大家加油

笑左 加油

唔係規定 擺位架咩

平放有規定，但圖中掛位係冇寫邊份報紙要放咩位的

樓豬小學畢咗業未